今時今日仲會唔見銀包真係好on9

我認同
因為個個就係我
今朝6點半至7點係士瓜灣撘去荃灣既小巴
係葵芳落左車過左一陣就發現唔撚見左個銀包
已經去左紅van總站問
但係仲未有回應
我知我好on9
但求名位巴絲做下好心見到既可以聯絡下我
個銀包係黑色prada短款 (家姐送的生日禮物)
入面得$110-130左右既現金

Push

標題唔夠吸引